高過姚明 你問我答

徐晃

發神經

係唔係處男

yes...小妹想留返隻豬比未來老公